［緊急］旺角東有人跌咗銀包

希望大家可以幫手推一推
令到事主可以喺旺角東攞返銀包
啱啱等左一陣但都冇人認領所以我就將佢還咗比港鐵職員 記得係喺美心嗰個出口
快啲攞返因為個職員同我講其實入邊好多錢
實數就希望你記得

推

光復香港, 時代革命!

齊上齊落

加油香港人

光復香港

時代革命

黑警可恥

請大家幫手推

準備返工

希望你睇㺫

推…好人平安

到

上呀

唉好難推

唔想麻煩大家

知大家要推其他野